只要尚有一息尚存，香港人就會戰無不勝，攻無不克

老四本埋條命支持